{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037232",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71630&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제블루캐슬애견펜션"
    },
    "text": "巨済に位置する最大5000坪の美しいオーシャンビューのペットペンションで愛犬と一緒に癒しを楽しむことができます。客室はすべて海が見えるオーシャンビューで、バーベキューパーティーを楽しみながら海を鑑賞できる個別バーベキュー場も提供されます。周辺には風の丘、巨済パノラマケーブルカー、巨済自然芸術ランドなど様々な観光地があり、楽しい時間を過ごすことができます。入室は午後5時からで、退室は10時以降です。無料Wi-Fiを提供し、客室は禁煙です。スパ施設もあり、リラックスした時間を過ごすことができ、愛犬と一緒に宿泊する場合は追加料金がかかります。ゲームゾーン、愛犬フォトゾーン、バーベキュー施設も利用可能で、最大人数を超えることはできず、肉類、揚げ物、魚類は客室内で調理することはできません。 ごみは分別して捨てなければならず、一部の情報は変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペットペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペットペンションは巨済に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "客室はすべて海が見えるオーシャンビューで、バーベキューパーティーを楽しみながら海を鑑賞できる個別バーベキュー場も提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には風の丘、巨済パノラマケーブルカー、巨済自然芸術ランドなど様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時からで、チェックアウトは10時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "スパ施設はありますか？",
            "answer": "はい、スパ施設もあります。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に宿泊する場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ゲームゾーンやフォトゾーンはありますか？",
            "answer": "はい、ゲームゾーンやフォトゾーンもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 331
    }
}